其實咁係咪唔想我過probation?

宜家返工返再好大壓力 好驚比人話
好多野都唔識變通 有時佢唔同我講要做我又唔識自動波做 咁係咪正常

Fg第一份工已經咁

邊行?

返咩呀

咁你係咪成日做錯野

好老實
係咪你真係做得好撚柒

佢叫你遞信囉

出咗黎做野，份工唔開心，
可以想下:
1. 搵唔搵到同類工作，或者更好
2. 人事是否是不錯
3. 辭工對你生活會唔會好大打擊

人工差，你又有能力，
又唔係手停口停，
可以祼辭放鬆下

雖然咁講好柒
但係fg真係無咩sense嘛
佢咁講咪咁做

Fg第一份好小事姐，早啲走搵過份啦

我諗住睇埋佢下星期同我傾點先
都有準備要走
但係我成日覺得你覺得我唔啱做咪直接講
又要我諗咩improvement plan 咁

我呢度ot係日常
咁你最後第一份工做左幾耐？

伏味好重，走啦

可能遇到D cls更年期呀姐
冇乜負擔可以即走
一係騎牛搵馬

唔一定係你問題但一定要檢討自己

人工如何

個FD寫過plan,去到最後1日先通知佢做埋7日唔洗返
condom咁,你諗你

我都試過俾老頂叫寫improvement plan.
仲要叫同事一人一句俾idea 我
果時fg 以為係咪我自己做得差
其實成team 人都cls (d 同事係前教畜)
依家諗好後悔冇早d quit 同last day冇 diu 柒佢老味

係

無cc啊

Fg中位數咁上下

唔好玩啦 OT係日常 睬佢都笨

姐係想你改進 想你好啊傻豬

真定假啊

你試下做左個表 比心機問下佢意見 睇佢咩反應
個人覺得 佢 15/16 緊
一半睇下你改唔改到 有無心去學 你想留咪 OT 下 做好份task 唔好miss deadline 多d 問下佢d 意見
一半 就佢你新仔 準備想請人 換左你

覺得前者機會大 後者係你改完都唔岩佢心水

利申 唔知你平時有無to 做野出錯率幾高

係
下世努力d
不過阿姐似係暗示緊除非你係性方面滿足到佢..

試過
出埋信話俾我話我below expectations 要extend個probation
要相信自己呀
依家轉左工過得好好的

起身啦

如果出面既人工差唔多, 走
如果佢罵得你岩, 就學多小小野先走

比你過到試用，人工都唔會加
快d走好過啦

一個月都未夠
佢有無諗自己點管下屬

女人做上司都無閪

*都係閪

唔使咒無閪呀

老屎忽係無人格。

嗰陣爸打裸辭定邊做邊搵？

做咗一個月已經唔開心
諗下一年點過
諗下兩年點過
走啦

絲打係之前份工都係咁？

邊行幾錢呀
18k樓下就走搵過份啦
nth to lose

走啦 大壓力下跟本就易做錯野 神經緊張
轉個環境啦